(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (72)

2

-8

典解會係禾

Lm

牙b開po 十卜

牙肉狙擊手

好想一個人旅行🚬🚬

邊個牙b

我都想🚬

想自閉下

留名食花生

你咪係禾牙b

一個人去，就會去歐洲自己行

有矛問過禾

咁星期五⋯⋯⋯

你地原來有私交架？

一個人留名
先瞓了

炎柱大哥

大哥最後個笑容

我未

叔一燒先生沒有輸

有冇又想睇情侶合照

躝得開未😅😅😅😅

shy

Come on

情人如若很好奇~

nmsl

訓了

你以為...

🚬🚬🚬🚬

變咗旅遊台

呢到都見到你

你邊度見過我

-,-...

閃死了

1呢

7

勿搶....

蕭爸

？
遲到師

屌

點睇 我好肚餓

討論吓我應唔應該食宵夜啦不如

食

bb
仲唔瞓？

你唔係話自己冷感咩

刷咗牙

其實都係搵包oreo咬兩啖

訓著就唔餓㗎啦

已經食咗

樂巴咁夜都仲喺到

飲水算

收工瞓覺

屌你老母又話瞓

是但 依個鐘數食嘢 理得佢一啖肥兩磅咩

你錯哂

個個話瞓然後喺到又見返

去緊食串燒

我屌佢老母

你啲圈子點同

咁我呢

兜兜轉轉最後都係遇到你地
係緣份黎

我咩圈子？我個圈子同你地唔一樣？

我屌你老母啦

牙甜

修下啦妖

您喜老
唔講啦

吓您又識

你都係
又唔on

咪話del lol囉

我又識到個正仔………
分手後桃花好旺
我就嚟可以玩修羅場

日日自私玩唔叫我

？？？？？
咁我地玩乜？cso牙？

牙ar

你桃花有停過？0.0

牙你老母咩

收皮啦冇人問你意見

你咩意思？
我毒撚人設

玩跑online

你幻愛人設

冇game好玩

真
我三個ex全部32 34 36

咪迫我玩2怒裝啦

你on9人設

你眼光獨到嘛

死爆狗冇實力咪又係輸

咁佢地真係我type
鍾意咗就鍾意咗

我尷尬人設

有冇咁啱246啊

咁唔好扑
已解決

真
從來唔覺得年齡幻幻之類乜乜柒柒可以打飛機
發覺有啲人好自豪自己係幻幻
其實我想講死撚開啦無人想湊仔呀

屌你老母

你唔識

係
世事係好巧合

有
我想

sorry囉後生過你

ig呢？

hi pm?

咁你快撚啲分手plz

sugar baby？

最毒婦人心

睇我story

老公仔

咁不如你另謀高就啦

冇follow你

gn

oh honey honey baby
oh honey honey baby

妖
Tg pm

想follow佢ig...

您自己諗過
佢元祖gaylo Turnitin

我屌佢老母
信唔信我po你上story畀奇怪人pm

*屌你老母

愛我愛我要說出口

Sleep了 各位早抖

好

煩完
瞓

全球有影迷的我
前度很後侮

可愛得太可怕？

佢已經無資格

咁就慢慢忘記佢啦
諗得多你都可能心煩

我真係值得更好

聽講頭先有人唔記得出裝

早晨啊喂
又準備大長征返工

真係要咁早呀屌

起身lm再瞓返

wa⋯⋯好靚

做看更？

超靚！！！好想去旅行呀

幾錢Q

扯皮條？！

好食？
利申 響日本食開くら寿司貪佢食10碟有得抽扭蛋

早晨 留名~

早晨

食緊麥皮咋我
擺啲咁引死人既嘢出黎

+1

不過我會煮埋俾同事食

正常㗎
因為我都係

無錯，督電話其實都係督緊連登

好撚眼瞓

開工未？

好掛住台灣d仔仔

企喺度訓

仔仔放題仲危險

Safe

瞓醒了

我都想wfh

自己會自動獻身

早晨
各遲到師情況如何

咁樣病死都抵

遲到基金發來賀電

幾時再入院阿武肺師

未落床+1

捉你去解剖研究